默克爾：暫不需為港人制定庇護政策 強調很多議題要保持與中國對話

德國總理默克爾表示，德國未有制定特別的措施，讓受到《港區國安法》影響的香港市民到當地庇護。默克爾表示，德國的庇護政策適用於全世界，目前沒有需要作出進一步行動。默克爾表示，德國會繼續在人權、社會問題、保障投資者、互惠貿易關係及氣候問題，保持與中國對話，強調在應對氣候變化的問題上，不能缺少中國的參與。德國由本月1日開始，擔任歐盟輪值主席國，為期半年。

===

五毛開始進場恐嚇，各位巴絲打可唔可以幫忙入嚟留個言

共諜露底啦

對左膠大毒瘤表示不意外

佢收左黃台仰架 咪屈

東德婆

咪即係兩邊落注

10 個月前
默克爾明起訪華 德報：若中國不尊重港人權利 德國可給予港人難民名額

拎光環

肥婆：講下 犯法呀 人民幣就係香

香港人識鬼德文 點會比你去

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

等俄羅斯收香港人

我識，本身諗住德國收可以接埋屋企人去
而家疊埋心水英國算
台灣英國澳洲>>>>>>>>>>>奶共肥婆嘅德國

DDR Scheisse

得啦死肥婆

換總理吧啦

I rather die

默克爾：永不需為港人制定庇護政策,要保持中国關係,合作殺光香港人

留名等贂俄羅斯宣佈接收香港人。btw人地大條道理唔收你，本身人地唔係盎格魯國家，唔係講英文，唔係同台灣有緊密聯繫，又唔似日本咁關係咁好

你個八婆快D落地獄！

到時加入俄軍，打柒中國，係東北姦淫虜略雪恥之後去解放香港

佢係話德國的庇護政策適用於全世界，冇話唔俾香港人庇護。

戰鬥民族的訓練

連登仔: 睇唔到, 總之就係奶共.

真係奉旨個個國家都要整個特別scheme比香港人走難嘅乜
德國講咗N次唔係想同中共fd, 只係亦唔想比美國私怨拉落水搞到同中共完全反面,
同美國保持少少距離, 同中共保持多多距離就係佢個取態

知啦知啦全黨食屎啦

想食兩家茶飯

永遠的軸心國

私乜撚野怨? 你會唔會話納粹德國同波蘭開戰係私怨?

講乜撚嘢

你肯收我都唔敢黎

低調做嘢

德國由本月1日開始，擔任歐盟輪值主席國，為期半年。

德國移民已經好鬆下

好似接唔到老豆老母同成年兄弟姐妹

默克爾露哂底 下台啦

繼續賣水炮車零件比恐怖分子，fatfat

港豬WFC

所以話肥婆真係特別乞人憎

正常應該無咩國家比咁做，英國今次係例外。其他國家都好難，最多老婆仔女

好多人都識，德文唔難學

德國本來冇道義要接你班香港人，地理上你又唔係好似班中東難民咁近可以湧入歐洲，迫住德國要收一班。本身佢又無殖民過你地，香港人係德國勢力遠遠唔及五眼聯盟同荷蘭，文化上你係黃種人，佢又唔係盎格魯國家同佢地母語唔係英語，仲靜雞雞肯收你算係咁，好過台灣。抄登仔似支那賤種咁亂屌人。荷蘭或者有d機會，全靠老新，14K個班古惑仔，個邊香港人都有少少圈子，叫佢地收可行過叫德國收

荷蘭大機會過德國好多，起碼香港人係個邊有少少勢力

需唔需要係你講架咩

德國始終係德國

依個閪人 德國又要做戰敗國

上次去聽到幾多廣東話痴線

保持與中國對話？
同騙子對話，有撚用咩？

英國：同納粹講話

以前新義安，14k個d打出名堂，之後不停有香港人去，英語系國家唔計亞洲，最大香港人聚居應該係荷蘭。如果d社團大佬似八，九十年代咁重道義，好大機會荷蘭可以主動開門比香港人

死肥婆

辣撚柒鳩殺

ray 仔會唔會好危險?

蔣生
荷蘭邊頭多?仲未去過見識
原本已經book好, 武漢肺炎cancel左

死閪婆

大灰線上水

德國呢種行為
好聽D 叫唔好二元對立
難聽D 咪叫投機主義囉

佢話climate change 上面需要同中國對話
你真心覺得佢真係咁重視climate change?
一句講曬咪又係為左$$

我同意，以香港既立場黎講，仲要繼續engage 歐盟
但係同時都要認清歐盟同德國(尤其merkel) 就係一條契弟呢個事實

Scheiße

Amsterdam多，走私，轉運毒品，妓女，仲有中餐大把路數，香港上一代去落地生根個班多數都係同三合會有關or做中餐。以前試過好似老新d渣fit人係個度比人伏擊尋仇

Russian propaganda account alert

東德共產臭西

好似唔exactly非法生意？

有d去到轉左老正，有d就本身係麝房佬

奶共肥婆

死肥閪

好垃圾 大愛左膠撚

應該最近有春袋

中國 係德國最大貿易伙伴
德國上年出口咗960億歐元貨物去中國

德國有28%工作同出口業務有關
唔通真係要迫所有德國人飯都唔食去反共咩

又係垃圾德國

所以就出到希特拉

遲d係要歸邊嘅話
仲玩中立就食屎啦
佢地只係逃避間題
覺得仲有辦法行舊嗰套大家坐低傾

咁要親中定親美自己揀囉
美國一直都有關照佢唔少
佢唔聽話索性同中國一齊divide and conquer歐盟算
到時肥婆食多兩啖屎

有冇諗過唔係佢決定

只會對敵人仁慈既左膠

呢件垃圾

講到「迫」德國人冇飯開
我地香港人何德何能呀
你angela merkel 要選擇$$ 而埋沒良心，冇問題
咁就唔好講咩因為climate change 而要同中國對話
好虛偽
每次d 左膠吹捧佢做自由世界領導我都覺得好嘔心

唔怪之得啦，俾人揸住春...........

根據WTO的數據顯示，2017年全球汽車出口占總體出口值最高的國家中日本和德國位列前二

好多人斷章取義

氣候問題以後可能係印度，近日香港好藍天白雲。
支那工廠廢了，有能力買汽車的人少了，氣候問題也減少了。

左膠肥婆

仲對話屌你都戇撚鳩

其實比起左膠，更加貼切既形容係收成期藍絲

德國真左膠fd同我講過基本上德國同日韓好似，大企業財閥影響力好大， 尤其係車廠(一年都唔知賣左幾多車比中國)

部分德國左膠係撐港的(綠黨，自民黨),當然都有真東德餘孽(左翼黨),而右翼AfD大部份都係關我撚事既態度

利申德國撚

其實比起左膠，更加貼切既形容係收成期藍絲

德國真左膠fd同我講過基本上德國同日韓好似，大企業財閥影響力好大， 尤其係車廠(一年都唔知賣左幾多車比中國)

大部分德國左膠係撐港的(綠黨，自民黨),當然都有真東德餘孽(左翼黨),而右翼AfD大部份都係關我撚事既態度

利申德國撚

打咁大段廢話

講真，德國生活唔太岩一般香港人，英國比起德國更加岩香港人住 昌

兩大牆頭草國，南韓同德國

肥婆都怕觸犯港區國安法，一來到中國就會被禁錮，果然了解東德共黨主義手段的遺民

德國次次都企錯邊

你慢慢傾
其他西方國家已經明白同中國冇「傾」呢回事

佢極大機會做25仔

侵侵：再徹兵一萬

二戰後強大既德國
竟然敗喺依個女人手上

又做多次軸心國

俄羅斯小心住住吓又洩漏核幅射

中國果種擴張主義你唔強硬對佢，做任何deal都只會係與虎謀皮，養撚到對方肥肥白白再一次過食撚左你啲所謂西方文明國家

定係死肥婆想玩激進環保，加速到WW3幫手清咁地球一半人口呀

慢慢照顧敘利亞難民,我地去英國

肥婆

而家全球反共，ARD再俾呢隻共諜再繼續係度發up瘋，下年大選一定冇好下場。

非常好
德國埋堆反而衰硬
有哂往績

人質籌碼

大家都是納粹，話晒曾經有相同理念

肥婆脂肪塞住個老

咁鍾意傾，送佢返大陸傾1啦

戰敗國係咁

冇中國成個德國汽車業可以收皮

真係估佢唔到會係一個咁既人....

又想食兩家

收皮啦你麥克爾

歐盟取態係自己已經大個仔, 唔洗下下聽老美枝笛
今次應該只係打嘴炮, 一邊食人民幣食到盡
(唔好忘記中共俾德國係中國全資擁有車廠
歐盟係中國最後既救命草)
德國肥婆只會係老美接近勝利時先做GLORY HUNTER
所以大家唔好再對德國肥婆有任何幻想
佢唔用國語講:習總, 這邊走經已好有風骨

垃圾

做人唔好做到咁仆街啦肥婆 唔係想你收留 但都唔好奶到咁啦 擺明中共就係世界痛瘤

呢件臭八婆

That are true

唔好激嬲中共

早抖啦

依家就係買邊既時候
做中立撚咪等俾人孤立囉

又話係大愛左膠

錢照袋 人照收

呢條八婆之前講到大幾咁大愛!!
米又係吃人肉饅頭!!

remarks:
"剛焗香腸, jin 蛋加麵!!" (估一早餐)

chinazi+nazi

軸心重臨

覺唔覺世界個佈局同二戰驚人地相似

同盟國

東德婆食屎啦！自己細個住東德比蘇聯威權統治過宜家就唔夠膽同支那開拖

免費包住宿我都唔來

德國又做戰敗國

收左堆回教徒，依家冇位

杯葛德國貨!

翻譯: 我仲要繼續奶 中國問題上 我唔想了 不過地中海難民我仲可以繼續收 因為我同地中海D政權冇計傾 佢地窮呀 冇錢賺

一次站錯邊係巧合
兩次站錯邊係偶然
三次站錯邊係實力

大家都共產主義者
好合理

英國脫歐真心脫得好

之前唔係無限收難民咩？
德國妹Welcome refugee呢？
係咪歧視中國人？

屌你老味新軸心國

廢撚到

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

佢話要同中國加強合作

唔好忘記佢哋係收留咗第一個手足

14到18年德國收左200萬難民

其實人地本身個難民政策已經好鬆
child登仔係咁吹奏既美國接收香港難民
德國一早做緊
你想佢再比咩特殊待遇你 一到步整兩件德國妹你出下火好冇？
仲要德國係香港乃至東亞真係冇利益衝突
人地收你係出於民主自由普世價值既認同

德膠

德國又想美國倒，佢自己做龍頭，
但係支共又麻煩

佢先最仆街
為保政權解散KSK
呢個八婆獨裁政權

台仰兄真係要諗下著草過瑞典

唔幫你就即刻屌哂鬼
香港人

又話歐盟憤怒？

買定離手未呀屌?